[TVN 月火劇] Circle: 相連的兩個世界 呂珍九 孔昇延 李起光 金康宇

好似好少人睇 Twitter 微博都冇咩人討論
題材幾新鮮 講外星人(?) 2017年同2037年 首爾 雙線劇情發展
睇左6集都冇悶場
呂珍九大個仔有型又有男人味 擁月開始有留意佢

劇照

好睇

我覺得星應該唔係外星人 係2037未來人？或者係humanB 實驗嘅產物？

星星

有睇 一開始俾個骰仔誤導左
以為個警察係細佬

兩兄弟都有玩骰
同埋宇鎮同教授講過面對傷心事最好治療方法係忘記
而俊赫講記憶都係人既一部分 係相反睇法

岩岩睇完第7集 順手自推 題材太得意 難得冇咩愛情線 但又咁鍾意
到底星係咩人 點解唔會老
如星宇鎮真係human B 會長 覺得佢好傻
當初佢老豆係因為搞呢個實驗先拋棄佢地 跟住令到佢阿哥痴埋線
佢宜家就幫返呢個實驗？

Btw 講起記憶 前排睇左套大陸電影 記憶大師
講一個虛擬城市有種新技術 可將人既部分記憶抽出黎存放 但唔係完全忘記左件事
而係變左以第三者身份去睇件事 唔會有傷心憤怒等既感覺
如果未來真係有呢種科技 好過直接遺忘左段記憶
唔認同記憶係傷痛既主要原因
有感情有感覺先係 只要抽離左 就唔會傷心啦

而家好似無愛情線既韓劇好睇D
呢套個節奏都幾快無咩支線拖住
我估星係未來人係兩兄弟是但一個個女

buy 追到第八集

升妍

點解個樣無點變 阿哥身邊敏秀醫生變左中女

我覺得套野好拖戲喎
估一大輪先查到韓教授係奸
期間又要搵阿哥 條女又信又唔信
搞到第八集先救到阿哥 劇情都好似冇咩點推進 星星d迷團1個都未解開
但套野得12集
不過幾欣賞佢d劇情難估 一開頭都估錯會長同金俊赫身份
期待佢點樣演繹個劇名 相連既世界
希望唔係純粹時間線上相連

原來得12集咁短

正常 16 17集

呢套好睇
反而想知2047年韓教授去左邊

維基話得12集 韓國個邊就黎播完

好靚

仲以為係會長 因為副會長以前明明係跟韓教授 點知

定延黨留名支持家姐

星星廿年冇唔同樣 仲唔係外星人 假膠

岩岩睇完第7集 我估大魔王點都係韓教授 宇鎮有可能失去左自殺開始之後嘅事嘅記憶 變左幫教授 做埋會長

仲有果個學長明顯係奸 點會冇啦啦去幫宇鎮 理論上

睇第8集啦

昇妍真係好靚
Btw近排d 韓劇男女主真係成日姊弟配搭

真心好睇 無愛情line

呢套好睇

遲左睇最新2集...
個公務員一集洗白

個女主角個樣好楚楚可憐好吸引
睇完即刻google下佢係咩料, 又幾正

細妹原來係twice嗰件
點解可以差咁遠

公務員係指朴教授？定新世界總統？

佢

哦哦 起光
其實都唔算一集洗白 佢本身都一路有動搖
Human b 果邊叫佢殺佢 佢都落唔到手

我都有追 除左唔滿意2037d科技野流左d之外，韓劇黎講算幾新鮮

估唔到朴東健 宇鎮究竟係邊
Viu快啲update 心急死我

得返4集姐

好有大學生知性feel好正

btw我推薦比2個frd睇
佢地話part2麻麻地 係因為無乜靚仔
但我覺得套劇嘅劇情仲好睇過啲靚仔靚女囉
當然 有靚仔靚女做主角一定會吸引到更多人睇
但哩套劇個劇情真心幾好 好中意估但估錯哂

孔昇妍 世界級
中意昇妍既可以睇埋佢同cnblue宗泫拍個套我結

仲有岩岩netfilx新出既韓劇 - my only love song
都係佢同宗泫做主角架

2037 金康宇好型喎 魅力大叔
呢套又唔係講愛情 靚唔靚仔又有咩所謂

my only love song幾好笑

睇左最新果集未？？
好想見宇鎮!!!!竟然完係呢到，急死人

岩岩睇完 d 腳步聲 好緊張

點解唔比埋個樣我睇先至停

唔知宇鎮會搵邊個演員黎客串呢 ，唔會係呂珍九自己做返掛

仲有2集就完

之前睇金康宇做奸角都幾正 佢陣佬味

阿哥變左咁多 不過好大機會自己做返，好似女主咁，因為大腦唔同所以唔會老咁？

最想知都係靜妍究竟係邊個

我估係未來人 應該唔係外星人

似係未來人，講左好多次話佢同人類dna一樣

Btw,你個名 智旻好正

真係好想知點樣兩個世界相連

我估係指2017既事係導致2037美麗新世界既原因，所以先話相連？因果相連

但係撞車個次插左咁多玻璃之後之後完全無疤痕

仲有2集就完

btw多謝稱讚我旻旻

新個集
不過解迷解得太快 硬係覺得副會長其實唔衰 細個啲心虛樣
都好值得諗到底circlarate3當唔當係細佬

[size=2]阿哥問如果當佢係細佬
咁死左果個係邊個
感情上會好想當佢係
但理性上唔可以咁做/size=2]

同意 比著自己係同一個位置 自己會點簡呢

通常呢D劇多數會爛尾
希望呢套可以好好埋尾

未睇唔好爆
但依套野我okay 可以估估下 但收視唔掂喎 點解呢

宇鎮

真係複製人

韓國個邊播左結局, 但未有中字, 好想睇埋
ep11宇鎮訓醒就20年之後連起兩個時間真係好正
靜妍同宇鎮個種深厚既羈絆做得好好

未開始睇，睇完呢套先
之前已經好鍾意睇佢地我結

結局好趕收埸咁
都幾失望

呢套明明好高質點解收視咁低

最後都係無解到靜妍究竟係咩人

睇到最後我都係唔明 會唔會係有續集

我都覺得好睇 韓國唔buy科幻劇掛

可能同香港一樣d師奶睇唔明

今日circle劇組聚會

點解可以咁省鏡

好靚 今集最尾撒嬌果度 心都軟了

我都覺得宇鎮訓醒果part好正！我初頭見佢度門突發開左，就係度諗，唔係就係20年後果度呀嘛？跟住見佢一路跑落樓梯 原來真係

睇到後面覺得李起光幾靚仔

一定要睇我結 甜到糖尿

o岩o岩開始睇金康于套失蹤的黑色M，有冇巴絲睇過？好唔好睇

冇睇，但朋友睇左話好正

最尾個度

原來真係外星人

光光今次演得唔錯，有進步
雖然做佢女友嗰個同佢好唔襯

難得唔係爛尾，偏偏收視低

通常我覺得好睇既，韓國都唔特別收得
但佢地好收得既，我就覺得好唔得 口味問題

難得有套冇乜愛情線真無好好睇 通常啲愛情線好悶

這些機會

同韓國播果陣同步睇左啦

佢笑果陣對眼# 真係幾吸引

做佢女友果個個樣好

星星同宇鎮都好正 宇鎮攬住星星個陣我喊左

呢套野真係唔錯，可惜收視低

升妍bb

點解學細妹剪短髮

接受唔到

Noooooooooo

不過應該係黎近開同徐康俊套新劇所以剪

我覺得ok喎 人靚乜頭都靚